請同支那蝗蟲保持安全距離

娶支野蝗蟲個D真係累人累己！
出街要spot 邊D係支那蝗，係安全距離下保持目露凶光。唔小心比佢地掂到，請一腳伸開以確保有安全距離！

【武漢肺炎】強國孕婦肺「花晒」拒照X光 抵東區醫院產子惹「播毒」疑雲

屌佢老母當香港係公廁呀

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

講到有人講支那語或支那各地方言
請保持一米距離

Up 要廣傳

再推下多D人睇